有冇人好憎食厚皮闊邊少餡既餃子

就算d餡幾好味都扣晒分

灣仔碼頭

餃子入面有湯嘅話就唔同講法

人地淨係話D, 你就話E, 你都ON99